[連登1Q] 兩個電影系的男學生

兩個電影系的男學生，估一個連登emoji

請秒

蟻多嬲死羅比堅尼？

屌你

解釋返先：隻嘢叫 毒氣雙子（讀戲 雙子）

此POST 已完